XPEV小鵬汽車 起飛區！！

有冇人跟！！！！
跟
彩你都on9

黎緊好似有得升多陣

上60

追趕nio

靜啦

垃圾股又跌返落去 55$
今日升到$60我祼跑新填地街